馬鞍山人一齊入暴大！

一齊去支援手足
mon po狗準備俾人夾啦

有暴大朋友話入唔到